有豬扒、牛扒、羊扒同雞扒，點解無鴨扒，鵝扒嘅？

係咪我見識少？

你？不了

豬扒要食幾成熟？